［正視聽］其實Sunny憎撚到佢個警犬老豆仆街

Copy from 另一個post既巴打

其實Sunny憎撚到佢個警犬老豆仆街
父母一早離左婚，跟阿媽生活。
自己聽下鐵樹蘭首<<荷理活道>>，即係已婚警察宿舍
利申:唔係洗白，鐘意聽鐵記多過supper

從小已沒有爸爸去給我一個可靠的肩膀
無奈她說要向著所想快樂奔往
你說怎麼 我可以怎麼
由你離開這一家思憶每日把我折磨
從前回家的踢嗒踢嗒 孩子再沒有聽過

並未忘記爸爸那天狠狠地向媽媽批鬥
並未忘記細小身軀依偎一角驚慌戰抖
-------
當然, Supper 2013 年演唱會opening時播曬反國教、HKTV集會、噓689....
而家笠曬水
呢個唔屌唔得

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
求幫推 求share

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

收皮啦 打手

大佬呀歌詞嚟
咁唱情歌嗰啲係咪派一首歌就要拍一次拖?

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

鐵樹蘭個sunny同supper moment個sunny兩個人黎

唔想知 咪能洗底

咩料

哈林同庚澄慶？

唔係因為佢係狗仔而屌佢地，係因為佢地一直sell革命熱血，然後而家唔見影又去賺人仔呀

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

諗起taylor Swift

睇情況啦 鄧麗欣都寫過詞屌自己個仆街老竇

利申唔支持濕鳩

咁憎自己個差佬老竇
但呢排對警方濫暴又粒聲唔出
係咪更加抵屌???

真

仲有Adele